聽日仲會唔會去機場?

今日白色恐怖完全勝利 如果聽日繼續 希望各位巴絲好似噚日咁 瘋狂轉載

今日咁短時間都召集到咁多人 聽日一樣得!!!